這兩天應該取消所有遊行示威活動，讓流氓福建幫空等

我在fb見倒有人咁講：這兩天應該取消所有遊行示威活動，讓流氓福建幫空等，收唔到錢，白花酒店交通費， 拗數，內耗。
PS，各位巴絲打你地話唔知有冇得諗？

唔好亂畀意見啦，呢個時勢講乜嘢連登仔都話係錯㗎一定係咁畀負評你！所以我近兩個月絕小留言， 我反而喜歡喺戰場做後援或 參與 後勤聲援！